[{"id":47457,"status":"publish","title":"Paulus og Silas &#8211; takknemlighet som v\u00e5pen","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/MicrosoftTeams-image-22.png","data":[{"type":"episode","id":"1361","title":"Paulus og Silas i fengsel","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Skjermbilde-2021-06-14-kl.-12.51.14.png"}],"program":[{"type":"video","videoId":"episode-1361"},{"type":"iris","description":""},{"type":"task","description":"","taskType":false}],"archive":[]},{"id":48300,"status":"publish","title":"Peter og Den Hellige \u00c5nd","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/MicrosoftTeams-image-24.png","data":[{"type":"episode","id":"1572","title":"Peter fornekter Jesus","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/BIHE_S02_E01_Thumbnail_nett-TV-scaled.jpg"},{"type":"episode","id":"1573","title":"Peter f\u00e5r Den Hellige \u00c5nd","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/BIHE_S02_E02_Thumbnail_nett-TV-scaled.jpg"},{"type":"episode","id":"1691","title":"Mannen som sa takk","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Skjermbilde-2021-09-28-kl.-10.31.20.png"},{"type":"episode","id":"1692","title":"Mannen som sa takk","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/poster-VX-384415-00-04-34-07.jpg"},{"type":"episode","id":"1693","title":"Paulus - Fra m\u00f8rke til lys - 27. mars","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/poster-VX-384415-00-00-50-11.jpg"}],"program":[{"type":"video","videoId":"episode-1572"},{"type":"task","description":"Hei Explorere! Jack og Gina kommer ikke videre i tidsreisen fordi de vet ikke hvilket \u00e5rstall f\u00f8r Kristus Abraham levde. Kan dere g\u00e5 til post 1 og l\u00f8se oppgaven? N\u00e5r dere har svaret skriver dere tallet inn p\u00e5 kontrollpanelet.","taskType":"code","codeToUnlock":"2022"},{"type":"video","videoId":"episode-1573"},{"type":"task","description":"Hei Explorere! Jack og Gina trenger hjelp til \u00e5 f\u00e5 ladet tidsmaskinen og dere kan hjelpe ved \u00e5 sende inn svar p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5lene under.","taskType":"questions","questions":[{"title":"Hvorfor tror dere Abraham fikk beskjed om \u00e5 dra ut til det ukjente? Hvorfor kunne ikke Gud bare gi han velsignelsen der han var?","placeholder":"Skriv inn en setning eller to"},{"title":"Hva betydde det at Gud ville gj\u00f8re han til et stort folk, og vet dere hvilket folk dette er?\u202f","placeholder":""},{"title":"Gud sa ogs\u00e5: I deg skal alle slekter p\u00e5 jorden velsignes. Hva tror dere Gud mente med det?","placeholder":"Svarhint: det er en profeti om Jesus \u2013 han skulle komme fra Abrahams slekt"}]},{"type":"video","videoId":"episode-1691"},{"type":"iris","description":"Veldig bra Explorere! N\u00e5 kommer siste del av animasjonsfilmen."},{"type":"video","videoId":"episode-1692"},{"type":"task","description":"Hei Explorere! Jack har f\u00e5tt et svar p\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5let sitt men han lurer p\u00e5 hva dere ville ha svart p\u00e5 det samme?","taskType":"questions","questions":[{"title":"Hva ville du svart Peter hvis han sa at det ikke er vits i \u00e5 tro p\u00e5 Gud?\u202f","placeholder":""}]},{"type":"video","videoId":"episode-1693"}],"archive":[{"title":"234 B.C","description":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.<\/p>\n<p>Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.<\/p>\n"},{"title":"115 B.C.","description":"<p>Dui sapien eget mi proin sed libero enim. Vulputate dignissim suspendisse in est ante in nibh mauris. Imperdiet nulla malesuada pellentesque elit. Sodales ut eu sem integer vitae justo. Commodo elit at imperdiet dui accumsan sit amet nulla facilisi. Fermentum iaculis eu non diam phasellus vestibulum lorem sed risus. Nulla at volutpat diam ut. <\/p>\n<p>Facilisi cras fermentum odio eu feugiat pretium nibh ipsum. Id porta nibh venenatis cras sed. Habitasse platea dictumst quisque sagittis purus sit. Condimentum vitae sapien pellentesque habitant. <\/p>\n<p>Risus quis varius quam quisque id diam. Id porta nibh venenatis cras sed felis eget velit. Sit amet mauris commodo quis imperdiet massa. Vitae tempus quam pellentesque nec nam aliquam.<\/p>\n"},{"title":"73 B.C.","description":"<p>Ultricies mi quis hendrerit dolor. Aliquam faucibus purus in massa tempor. Nunc faucibus a pellentesque sit amet. Arcu dui vivamus arcu felis. Dolor morbi non arcu risus quis varius quam quisque.<\/p>\n"}]},{"id":49950,"status":"future","title":"Undere i Jesu navn","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MicrosoftTeams-image-34.png","data":[{"type":"episode","id":"1574","title":"Undere i Jesu navn","thumbnail":"https:\/\/staging-bcckids.kinsta.cloud\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/BIHE_S02_E03_MAS_MUL.jpg"}],"program":[],"archive":false}]